［髮線好高］絲打紋髮線一問

是咁的 我髮線好高
而且額角左右兩邊都好似少左忽咁
但我一直有留陰 亦接受左一世都要有陰
所以正常黎講生活無煩惱

但我黎緊要all back一次
額好高真係好樣衰
想問有無絲打有紋髮線嘅經驗
有無話邊間手勢好

我嘅要求都係想修飾下個額角
如果可以嘅想紋少少前額髮際

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

有表演 要gel起個隻 想遮遮掩掩都唔得

真心要絲打推介

係咪要俾翻五毫子你

紋 outline？！紋完包你連上台都唔敢。

此話何解

有隻造型產品係粉嚟 灑落頭皮到可以營造有頭髮嘅效果
啲人地中海 禿頭要出席宴會都係用佢嚟遮一遮
你可以搵下 唔一定要紋 反正出show先要露一次額咁大把

試下落重shading

我額頭都好高仲要凸
但係冇瀏海好爽

唔好紋真心
紋完要起碼甩一星期皮但啲色仲係好實
假撚到仆街 個個位會黑咗但無頭髮
我男友日日都笑鳩我紋完好似個頭盔

上網揾頭髮纖維
應該會幫到你

係一撻撻，好似比染髮膏染左落皮膚洗唔甩咁，樓主仲話要梳 all back ，諗起都得啖笑。

我睇過fb廣告 紋得唔太自然
絲打學下打陰影好過啦

嘩屌 嚇死我
好彩問下先姐

乜撚野j 翻去gay post啦好煩啊死開啦

你係試過定點

用修容/髮粉試下

唔建議紋 紋完果個位會生唔到頭髮